# Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
Прототипное наследование работает, например: если обьект ANIMALS является прототимом обьекта САТ, то всякий случай когда у ANIMALS есть какое либо свойство, например возраст, то САТ наследует тот же возраст, если его не указать явно.


# Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
Вызов super() в коснтрукторе класса-наследника нужен для того что бы вызвать его родительский конструктор. После вызова super() наследник может добавлять собственные свойства.